要求此post解鎖回覆上限

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！